其實點解剩係買樓比岳義士，其他無名義士就係抵死？

分化

剩係買樓比岳義士就係分化啦戇鳩仔

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁籌錢起條村 比晒全部義士入去

你話買物業放租供養義士就話啫，點解剩係買樓比岳義士

你比錢買呀？

你係社會低下層食都成問題呀

你現實生活做賤種比人奴役

上網就忘記左你下賤既身分喇？

駁唔到就講第樣

你點實行？

點界定邊個要受惠？

你條弱智決定呀？